當大家係fb, ig瘋狂兩盒thx既時候有冇諗過...

當大家係fb, ig瘋狂兩盒thx既時候有冇諗過...
全面封關先可以減少社區大爆發，
唔源頭減廢，俾你著到popo咁full gear 都係會中招，
你地diu緊醫護行動太廢果陣，你地做緊咩ar?
搶緊口罩，搶緊廁紙咋！
市民都唔願企出黎聲援，醫護孤立無援，
人地罷工係賭左前途幫緊香港架！你地呢？？
有冇為左自己既性命爭取過呀！？淨係爭取口罩有L用呀
雖然依家一切已經太遲，罷工醫護亦變condom，
社區大爆發已難以避免，因為我地都知呢個唔單單係飛沫傳播，口糞傳播咁簡單，係空氣傳播呀！
大家可唔可以齊心小小企出黎聲援支持全面封關呀！

咪L再分化醫護界！

多謝醫護

Push